心很累

完全唔知自己做緊咩
上堂一係訓一係篤電話一係走堂
兩星期後又考final
渾渾噩噩咁又過一個sem
究竟我做緊咩

好攰呀